{
  ".hex file upload, please try again.":".hex 檔上載，請嘗試再次。",
  "About {0}":"關於 {0}",
  "About...":"關於...",
  "Add Package...":"添加包...",
  "All synced":"所有同步",
  "Almost done...":"幾乎做...",
  "Almost there!":"幾乎那裡 ！",
  "Analyze Data":"分析資料",
  "Any":"任何",
  "Back to Code":"回代碼",
  "Cancel":"取消",
  "Cannot load package: {0}":"無法載入包: {0}",
  "Close":"關閉",
  "Compilation failed, please check your code for errors.":"編譯失敗，請檢查您的代碼的錯誤。",
  "Compile":"編譯",
  "Connect":"連接",
  "Connect your {0} to your computer using the USB cable.":"將你的 {0} 連接到電腦使用 USB 電纜。",
  "Copied!":"複製!",
  "Copy":"副本",
  "Creating stream in Microsoft Azure...":"在微軟 Azure 創建流......",
  "DANGER ZONE":"危險地帶",
  "Debug":"調試",
  "Delete":"刪除",
  "Delete Project":"刪除專案",
  "Delete my account":"刪除我的帳戶",
  "Deleting your account...":"正在刪除您的帳戶...",
  "Description":"描述",
  "Developer sign in":"開發人員簽到",
  "Discard and go to Blocks":"放棄並去塊",
  "Done!":"完成了 ！",
  "Downloading update ({0}%)...":"正在下載更新 （{0}%)...",
  "Downloading update...":"正在下載更新...",
  "Edit Settings As text":"編輯設置為文本",
  "Embed":"嵌入",
  "Embed Project":"嵌入專案",
  "Embed The Code":"嵌入代碼",
  "Embed This Project":"嵌入此專案",
  "Embed the code of this project in your website or blog by pasting this code into your web page.":"將此代碼粘貼到您的 web 頁在您的網站或博客中嵌入此專案的代碼。",
  "Embed this project in your website or blog by pasting this code into your web page.":"將此代碼粘貼到您的 web 頁在您的網站或博客中嵌入此專案。",
  "Everything seems fine!\n":"一切似乎很不錯!",
  "Go ahead!":"繼續！",
  "Got it!":"明白了！",
  "Hardware":"硬體",
  "Help":"説明",
  "Hide Files":"隱藏檔",
  "Import .hex file":"導入的.hex 檔",
  "Import project from a .hex file":"從.hex 檔導入專案",
  "It will be deleted for good. No undo.":"它將刪除為好。不能撤銷。",
  "Keep typing to explore functionality":"繼續鍵入而探索功能",
  "Loading...":"正在載入...",
  "Local File":"本地檔",
  "Move the saved <code>.hex<\/code> file to the <code>{0}<\/code> drive.":"將已保存的 <code>.hex<\/code> 檔移動到 <code>{0}<\/code> 磁碟機。",
  "Move your code to the {0}...  ":"將您的代碼移動到 {0}...",
  "Network request failed; you appear to be offline":"網路請求失敗;你似乎處於離線狀態",
  "New Project...":"新專案......",
  "OK":"還行",
  "Oops, something went wrong trying to convert your code.":"哎呀，出了錯試圖轉換您的代碼。",
  "Oops, there is a program converting your code.":"哎呀，那裡是一個轉換您的代碼的程式。",
  "Oops, we could not create the stream. Please try again later.":"哎呀，我們無法創建流。請稍後再試。",
  "Oops, we could not delete your account.":"哎呀，我們可能不會刪除您的帳戶。",
  "Oops, we could not run this project. Please check your code for errors.":"哎呀，我們不能運行此專案。請檢查您的代碼的錯誤。",
  "Oops, we could not upload your data...":"哎呀，我們無法上載您的資料......",
  "Open Project...":"打開專案......",
  "PXT version: {0}":"PXT 版本 ︰ {0}",
  "Pause":"暫停",
  "Pause execution on the next instruction":"下一條指令上暫停執行",
  "Pick a name...":"取一個名字...",
  "Play":"戲劇",
  "Please wait":"請稍候",
  "Privacy & Cookies":"隱私與餅乾",
  "Project Settings...":"專案設置...",
  "Project loaded: {0}":"載入專案: {0}",
  "Public package (library)":"公共包 (圖書館)",
  "Publish":"發佈",
  "Remove {0} package":"刪除 {0} 套裝軟體",
  "Reset":"重置",
  "Resume":"簡歷",
  "Resume execution":"繼續執行",
  "Save":"保存",
  "Save failed!":"保存失敗 ！",
  "Save the <code>.hex<\/code> file to your computer.":"將 <code>.hex<\/code> 檔保存到您的電腦。",
  "Save the data to your local Downloads folder and open it in Excel.":"將資料保存到您本地的下載資料夾和在 Excel 中打開它。",
  "Search...":"搜索...",
  "Share this URL or copy the HTML to embed your project in web pages.":"共用此 URL 或複製 html 代碼，在 web 頁中嵌入您的專案。",
  "Share this link to access your project.":"共用此連結來訪問您的專案。",
  "Show Blocks":"顯示塊",
  "Show Code":"顯示代碼",
  "Show Files":"顯示檔",
  "Sign out":"簽出",
  "Sign out \/ Reset":"登出\/重置",
  "Signing in...":"簽署...",
  "Signing out...":"正在退出...",
  "Software":"軟體",
  "Sorry, we were not able to convert this program.":"對不起，我們是不能夠轉換此程式。",
  "Start":"開始",
  "Stay in JavaScript":"留在 JavaScript",
  "Step into":"單一步驟",
  "Step into next function call":"單一步驟下一個函式呼叫",
  "Step over":"單一步驟",
  "Step over next function call":"單一步驟下一個函式呼叫",
  "Stop":"停止",
  "Stored in the cloud. Click to sync.":"存儲在雲中。按一下同步。",
  "Stream to Cloud":"流雲",
  "Syncing":"同步",
  "Syncing done":"同步完成",
  "Terms Of Use":"使用條件",
  "There's more!":"還有更多!",
  "URL":"URL",
  "Undo":"撤銷",
  "Upload your data to Microsoft Azure to analyze it.":"將您的資料上傳到微軟 Azure 來分析它。",
  "Uploading...":"上傳...",
  "Wait till the yellow LED is done blinking.":"等到做黃色指示燈閃爍。",
  "We are unable to convert your JavaScript code back to blocks. You can keep working in JavaScript or discard your changes and go back to the previous Blocks version.":"我們不能將您的 JavaScript 代碼轉換塊。您可以繼續工作在 JavaScript 中或放棄您的更改並返回到以前的塊版本。",
  "We are uploading your data to Microsoft Azure every minute.":"我們是你將資料上載到 Microsoft Azure 每一分鐘。",
  "Will upload. Click to sync.":"將上傳。按一下同步。",
  "Would you like to delete '{0}'?":"若要刪除 '{0}'，好嗎？",
  "Would you like to delete your account?":"你想要刪除您的帳戶嗎？",
  "You acknowledge having consent to publish this content.":"您承認有同意發佈此內容。",
  "You are about to remove a package from your project. Are you sure?":"您將從您的專案中刪除套裝軟體。是否確定？",
  "You need to publish your project to share it or embed it in other web pages.":"您需要發佈您的專案，以分享它或將它嵌入在其他 web 頁。",
  "Your account and all published packages will be deleted from all PXT-based web sites <emph>without the posibility of recovery<\/emph>.":"您的帳戶和所有已發佈的套裝程式將會刪除從所有基於 PXT 的網站 <emph>without recovery<\/emph> 的可能性。",
  "Your project is ready!":"您的專案是準備好了 ！",
  "cannot resolve package {0}":"無法解析包 {0}",
  "creating new project...":"正在創建新的專案...",
  "error":"錯誤",
  "globals":"全域變數",
  "import...":"導入...",
  "line {0}":"線 {0}",
  "message":"消息",
  "saving file failed...":"保存檔失敗...",
  "streaming to cloud":"流雲",
  "warning":"警告",
  "{0} down":"{0} 下",
  "{0} up":"{0} 起",
  "{0}: user settings":"{0} ︰ 使用者設置"
}